女人尖酸刻薄叫死八婆 男人老狗叫咩

有日我同自己行街 有條女係我面前行過 唔小心kick到佢 諗住講sorry 點知佢用D死八婆加港女語氣話 [乜啲人見到人行過都唔讓下路] 佢條仔即刻補翻句［人地眼殘架］
之後我乜都冇講就走咗

八公

除咗依個呢

哈利波特大

叫濕鳩囉

度縮臭鳩死八公